# Пример создания компонеты для Flex:

Компонента отображает картинки в виде сетки.

Список картинок JPEG, содержащий относительные ссылки, представлен в фоормате JSON.
Изображения находятся в каталоге /images/ в корне сайта, поэтому использованы относительные ссылки по шаблону: /images/image_name.jpg. Если изображения находятся в каталоге /images/, который находится в каталоге с swf, то необходимо использовать images/image_name.jpg.


## Описание:

1. Для пула загруженных объектов использовал объект Dictionary.
2. Для получения загружаемых объектов - паттерн Factory.
3. Для определения загружаемого объекта - паттерн Composition.
4. Для загрузки контента  - Lazy Loading.

